屌你老母呀奶共Dough

anti-chinazi
屌你老母啊爛臭刀

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

get the fuck out of my face la dllm

乞衣刀

咩事？

刀boy？咩事